君如終於打勁野

落實左打河野公平
雖然回塘，但級數算高
大家點睇

呢個算勁，好心唔好再話佢搵弱對手刷數據啦

香港人打拳打到呢個位置唔容易，有機會就支持下

利申：讀書果時練過六年拳

挑贏左河野公平 下一個目標就係胡師傅

認真post

等睇Gap王上身

支持下真係好撚緊要，好心香港人就唔好學埋中國人啲劣根性，鍾意自己人打自己人。唔係要你盲撐本土野，但可唔可以唔撚好下下眼紅人有乜成就就想踩翻人落嚟？支持下自己人啦仲學人話要港獨 連自己人叻都嫌三嫌四既，點團結去港獨？

咁佢都係刷數據 講事實都唔比???
下下都拎黎打飛機咪仲支那

佢都唔撐港獨點鮮我要撐佢

聽住先啦 話唔埋一陣又打唔成

簽左約了今次

叫你支持下，撚有叫你打飛機咩

好明顯唔係為踩而踩
一句香港人最鍾意睇死香港人
就要支持佢？
英甲個𡃁仔又唔見俾人踩？
唔係話曹星如垃圾
但而家明顯係佢專揀弱對手打
又講到幾多連勝又自封拳王又盛
佢同拳館為錢過份吹噓
等果班冇細心考究過嘅人真係以為佢咁勁送錢佢洗
仲要咁都拉到去港獨
你幾好嘢

yes